吳智森既意見，核爆也不割!

D100 幾條友都講緊放火唔好睇

開始覺，多謝c兄🙏